QuestionID: blogs-01-1
Answer: a meeting named started on eventful today .

QuestionID: blogs-01-2
Answer: a g20 today

QuestionID: blogs-01-3
Answer: at first it

QuestionID: blogs-01-4
Answer: police car and throw a thing at a police

QuestionID: blogs-01-5
Answer: the people

QuestionID: blogs-01-6
Answer: the people

QuestionID: blogs-01-7
Answer: the people burned a and threw a thing at a .

QuestionID: blogs-01-8
Answer: the people

QuestionID: blogs-01-9
Answer: cars things cops police

QuestionID: blogs-01-10
Answer: were burned and things were thrown at cops .

QuestionID: blogs-01-11
Answer: stores the windows tear gas bag bullets rioters worse things

QuestionID: blogs-01-12
Answer: stores the windows tear gas bag bullets worse things

QuestionID: blogs-01-13
Answer: stores the windows tear gas bag bullets rioters worse things

QuestionID: blogs-01-14
Answer: the police people

QuestionID: blogs-01-15
Answer: they a things

QuestionID: blogs-01-16
Answer: because it disagree about a view .

QuestionID: blogs-01-17
Answer: 

QuestionID: blogs-01-18
Answer: violence police gear a full riot the

QuestionID: blogs-01-19
Answer: the police people

QuestionID: blogs-01-20
Answer: the people

QuestionID: blogs-01-21
Answer: the police people

QuestionID: blogs-01-22
Answer: meeting the

QuestionID: blogs-01-23
Answer: 

QuestionID: blogs-01-24
Answer: the police people

QuestionID: blogs-02-1
Answer: man the

QuestionID: blogs-02-2
Answer: a front lawn motorbike years

QuestionID: blogs-02-3
Answer: a I he

QuestionID: blogs-02-4
Answer: because it want the young man to know the narrator regret that it have not aid him .

QuestionID: blogs-02-5
Answer: a the man neck motorbike front yard broke

QuestionID: blogs-02-6
Answer: 

QuestionID: blogs-02-7
Answer: everyone a mind it I

QuestionID: blogs-02-8
Answer: man the

QuestionID: blogs-02-9
Answer: narrator man the

QuestionID: blogs-02-10
Answer: narrator young man a

QuestionID: blogs-02-11
Answer: wonder that the flash be an orb

QuestionID: blogs-02-12
Answer: some flash a the

QuestionID: blogs-02-13
Answer: a few years ago , a died out on my front lawn when he crashed his motorbike .

QuestionID: blogs-02-14
Answer: on the front yard

QuestionID: blogs-02-15
Answer: man the

QuestionID: blogs-02-16
Answer: narrator the it

QuestionID: blogs-02-17
Answer: to the spot of the yard of the narrator and

QuestionID: blogs-02-18
Answer: man the

QuestionID: blogs-02-19
Answer: narrator family the

QuestionID: blogs-02-20
Answer: a the man neck motorbike front yard broke

QuestionID: blogs-03-1
Answer: gustav hurricane

QuestionID: blogs-03-2
Answer: storm the

QuestionID: blogs-03-3
Answer: winds

QuestionID: blogs-03-4
Answer: a Bush

QuestionID: blogs-03-5
Answer: in louisiana

QuestionID: blogs-03-6
Answer: in order

QuestionID: blogs-03-7
Answer: a trees the an group oak pine

QuestionID: blogs-03-8
Answer: because it own a group of tree and near the house of the narrator .

QuestionID: blogs-03-9
Answer: in order

QuestionID: blogs-03-10
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-03-11
Answer: an area

QuestionID: blogs-03-12
Answer: apart a split the tree

QuestionID: blogs-03-13
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-03-14
Answer: house narrator the family

QuestionID: blogs-03-15
Answer: a wife we

QuestionID: blogs-03-16
Answer: a trees the group house narrator

QuestionID: blogs-03-17
Answer: once , storm was occurring in .

QuestionID: blogs-03-18
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-03-19
Answer: in louisiana

QuestionID: blogs-03-20
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-04-1
Answer: squirrel the

QuestionID: blogs-04-2
Answer: squirrel the

QuestionID: blogs-04-3
Answer: squirrel the paw

QuestionID: blogs-04-4
Answer: in the bowl

QuestionID: blogs-04-5
Answer: a Squirrels

QuestionID: blogs-04-6
Answer: an I

QuestionID: blogs-04-7
Answer: a those this camera times

QuestionID: blogs-04-8
Answer: a This I

QuestionID: blogs-04-9
Answer: on the railing

QuestionID: blogs-04-10
Answer: on the deck

QuestionID: blogs-04-11
Answer: bowl the

QuestionID: blogs-04-12
Answer: a water the bowl

QuestionID: blogs-04-13
Answer: a the benjamin steel bowl stainless water

QuestionID: blogs-04-14
Answer: bowl water the

QuestionID: blogs-04-15
Answer: the order birds

QuestionID: blogs-05-1
Answer: a group students

QuestionID: blogs-05-2
Answer: group of student for presence and stand at the front

QuestionID: blogs-05-3
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-05-4
Answer: and the group of student do n't react

QuestionID: blogs-05-5
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-05-6
Answer: slip and insert it into a bottom drawer of the

QuestionID: blogs-05-7
Answer: What a

QuestionID: blogs-05-8
Answer: a teacher moments date

QuestionID: blogs-05-9
Answer: the dear oh can underwear round class ankles garment

QuestionID: blogs-05-10
Answer: over the slip

QuestionID: blogs-05-11
Answer: because the elastic of the slip be dysfunctional .

QuestionID: blogs-05-12
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-05-13
Answer: group of students language

QuestionID: blogs-05-14
Answer: they have describe the day to their parent over dinner

QuestionID: blogs-05-15
Answer: they a I

QuestionID: blogs-05-16
Answer: narrator the

QuestionID: blogs-05-17
Answer: a group students

QuestionID: blogs-06-1
Answer: the an

QuestionID: blogs-06-2
Answer: group of treat and create some fire

QuestionID: blogs-06-3
Answer: husband the

QuestionID: blogs-06-4
Answer: oven the door order fire

QuestionID: blogs-06-5
Answer: a we

QuestionID: blogs-06-6
Answer: degrees stuck the

QuestionID: blogs-06-7
Answer: degrees stuck the

QuestionID: blogs-06-8
Answer: degrees stuck the

QuestionID: blogs-06-9
Answer: degrees stuck the

QuestionID: blogs-06-10
Answer: extinguisher a fire the

QuestionID: blogs-06-11
Answer: a treats some the group

QuestionID: blogs-06-12
Answer: house the fire

QuestionID: blogs-06-13
Answer: prevent the fire spreading

QuestionID: blogs-06-14
Answer: a days range

QuestionID: blogs-06-15
Answer: a batch cookies

QuestionID: blogs-06-16
Answer: a treats some the group

QuestionID: blogs-06-17
Answer: husband the

QuestionID: blogs-06-18
Answer: the an

QuestionID: fables-01-1
Answer: on a branch

QuestionID: fables-01-2
Answer:  voice

QuestionID: fables-01-3
Answer: fox cheese voice a

QuestionID: fables-01-4
Answer: get snatched 

QuestionID: fables-01-5
Answer: a crow cheese the

QuestionID: fables-01-6
Answer: a

QuestionID: fables-01-7
Answer: she the fox crow

QuestionID: fables-01-8
Answer: a

QuestionID: fables-01-9
Answer: in the beak

QuestionID: fables-01-10
Answer: a Crow Fox

QuestionID: fables-01-11
Answer: the fox

QuestionID: fables-01-12
Answer: the beauty of the bird was incomparable

QuestionID: fables-01-13
Answer: there once was a .

QuestionID: fables-01-14
Answer: the fox

QuestionID: fables-01-15
Answer: the fox

QuestionID: fables-01-16
Answer: the fox crow

QuestionID: fables-01-17
Answer: the crow

QuestionID: fables-01-18
Answer: she the fox crow

QuestionID: fables-02-1
Answer: a mouth he Lion

QuestionID: fables-02-2
Answer: a Bull prey horns

QuestionID: fables-02-3
Answer: in a meadow

QuestionID: fables-02-4
Answer: bull the

QuestionID: fables-02-5
Answer: the lion

QuestionID: fables-02-6
Answer: the lion be friendly

QuestionID: fables-02-7
Answer: bull lion world a

QuestionID: fables-02-8
Answer: a friend what

QuestionID: fables-02-9
Answer: eat the bull

QuestionID: fables-02-10
Answer: because the lion fear sharp every horn of the bull .

QuestionID: fables-02-11
Answer: every horn of the bull

QuestionID: fables-02-12
Answer: world those the dear friend

QuestionID: fables-02-13
Answer: the lion

QuestionID: fables-02-14
Answer: because the lion want to eat the bull .

QuestionID: fables-02-15
Answer: bull to remove every horn of the bull because every

QuestionID: fables-02-16
Answer: because every horn of the bull be ugly .

QuestionID: fables-02-17
Answer: attempt to kill the bull

QuestionID: fables-02-18
Answer: bull the

QuestionID: fables-02-19
Answer: bull the

QuestionID: fables-02-20
Answer: because the lion want to eat the bull .

QuestionID: fables-02-21
Answer: a the bull

QuestionID: fables-02-22
Answer: a the bull

QuestionID: fables-02-23
Answer: the lion

QuestionID: fables-03-1
Answer: serpent eagle man a

QuestionID: fables-03-2
Answer: Eagle an

QuestionID: fables-03-3
Answer: in his talon with the intention of carry it off

QuestionID: fables-03-4
Answer: a who countryman

QuestionID: fables-03-5
Answer: a talons the an intention

QuestionID: fables-03-6
Answer: in revenge

QuestionID: fables-03-7
Answer: sip from the drinking vessel

QuestionID: fables-03-8
Answer: eagle an

QuestionID: fables-03-9
Answer: drinking vessel

QuestionID: fables-03-10
Answer: a the man hand eagle thirst exertions draught ground

QuestionID: fables-03-11
Answer: a the man horn hand contents eagle thirst exertions draught ground

QuestionID: fables-03-12
Answer: spat 

QuestionID: fables-03-13
Answer: Eagle an

QuestionID: fables-03-14
Answer: eagle the serpent

QuestionID: fables-03-15
Answer: a who countryman

QuestionID: fables-03-16
Answer: a who countryman

QuestionID: fables-03-17
Answer: drinking vessel try to help the eagle to escape

QuestionID: fables-03-18
Answer: a who countryman

QuestionID: fables-03-19
Answer: eagle from the serpent

QuestionID: fables-03-20
Answer: poison in the drinking vessel

QuestionID: fables-03-21
Answer: a Eagle man

QuestionID: fables-03-22
Answer: eagle an

QuestionID: fables-03-23
Answer: eagle the serpent

QuestionID: fables-03-24
Answer: a an order serpent

QuestionID: fables-03-25
Answer: eagle an

QuestionID: fables-03-26
Answer: who countryman the

QuestionID: fables-03-27
Answer: some poison drinking the vessel

QuestionID: fables-04-1
Answer: a fare Fox

QuestionID: fables-04-2
Answer: a large flat dish of soup

QuestionID: fables-04-3
Answer: fox some a the dish

QuestionID: fables-04-4
Answer: stork fox pitcher a

QuestionID: fables-04-5
Answer: served lapped 

QuestionID: fables-04-6
Answer: because he be n't able to reach some food that be in the pitcher .

QuestionID: fables-04-7
Answer: the long bill of the stork into the long and

QuestionID: fables-04-8
Answer: hungry a sat helpless vessel fox tempting the dinner impossible

QuestionID: fables-04-9
Answer: the stork vain bill fox broth

QuestionID: fables-04-10
Answer: stork the

QuestionID: fables-04-11
Answer: narrow the stork bill

QuestionID: fables-04-12
Answer: a fox stork

QuestionID: fables-04-13
Answer: soup in a flat and large dish

QuestionID: fables-04-14
Answer: stork the

QuestionID: fables-04-15
Answer: stork the

QuestionID: fables-04-16
Answer: soup in a flat and large dish

QuestionID: fables-04-17
Answer: stork the

QuestionID: fables-05-1
Answer: which a

QuestionID: fables-05-2
Answer: corn fields ripe the cutting

QuestionID: fables-05-3
Answer: a Farmer It

QuestionID: fables-05-4
Answer: the set

QuestionID: fables-05-5
Answer: in order

QuestionID: fables-05-6
Answer: an agriculturist

QuestionID: fables-05-7
Answer: corn the

QuestionID: fables-05-8
Answer: an agriculturist

QuestionID: fables-05-9
Answer: his harvest

QuestionID: fables-05-10
Answer: the set

QuestionID: fables-05-11
Answer: an agriculturist

QuestionID: fables-05-12
Answer: because the fox run into a field .

QuestionID: fables-05-13
Answer: corn the

QuestionID: fables-05-14
Answer: He the

QuestionID: fables-05-15
Answer: burn completely

QuestionID: fables-05-16
Answer: an agriculturist

QuestionID: fables-06-1
Answer: in a lair

QuestionID: fables-06-2
Answer: a Mouse

QuestionID: fables-06-3
Answer: a the idea creature let anything

QuestionID: fables-06-4
Answer: a the hunters spot roars some mouse heard game

QuestionID: fables-06-5
Answer: because a mouse ran into the face of the lion .

QuestionID: fables-06-6
Answer: trapper the

QuestionID: fables-06-7
Answer: the lion

QuestionID: fables-06-8
Answer: gnawing the rope of the net with the tooth of

QuestionID: fables-06-9
Answer: a mouse face lair asleep

QuestionID: fables-06-10
Answer: a game net big the trapper order spread

QuestionID: fables-06-11
Answer: the mouse

QuestionID: fables-06-12
Answer: voice of the lion

QuestionID: fables-06-13
Answer: ado lion the setting teeth

QuestionID: fables-06-14
Answer: the lion

QuestionID: fables-06-15
Answer: the lion

QuestionID: fables-06-16
Answer: because he think that the mouse be extremely not able to help him .

QuestionID: fables-06-17
Answer: the lion

QuestionID: fables-06-18
Answer: net in order to catch a big game

